Het was weliswaar als een gecontroleerde levensduur in zijn nieuwsgierig kroes van pijn en plezier, kan ik niet dragen over je gezicht een masker van glas, noch de zwavelhoudende dampen uit omwoelen van de hersenen en de verbeelding troebele met monsterlijke verdichtingen en misvormde dromen.
